我而家正式宣佈北韓駐連登大使館正式開幕

韓文都未識講呀你

C ba lu ma

寵寵寵思咪打

同志！你突破盲腸了！

強烈讉責你

이제 우리는 공식적으로 Lihkg에 북한 대사관 개소를 발표합니다.

on9仔佢地點會自稱北韓啊
一係就北朝鮮
一係就共和國

我用Google Translate係寫朝鮮

북한 — 北韓
조선민주주의인민공화국 — 朝鮮民主主義人民共和國

이제 우리는 Lihkg에 조선 민주주의 인민 공화국 대사관의 개소를 공식적으로 발표합니다.
現在，我們正式宣布朝鮮民主主義人民共和國駐lihkg大使館開幕。